牛涮X問題

巴絲打有冇試過 打邊爐既時候 食物數量同人數唔成正比是咁的 早排食牛涮X 4個人 但係佢次次都係黎兩碟 我想問下 唔係應該一人一碟既咩 點解會係4個人兩碟 定係我可以要求佢再比多兩碟

任嗌㗎啵

我知呀但係叫左好多次都係黎2碟 每次都dum波鐘 /20mins 有次叫4碟 都係黎兩碟

悶啦